[拋磚] 好怪好怪 , 但怪得好正既歌

頭幾次聽真係好怪 ..... 但之後就洗左腦 , 好迷幻
btw bass好正.

coldplay
ALIEN

啲迷幻feel好正
有咩keywords 可以搵到

都係d 痴線朋友推介 , 本身玩笑性質
但係好正

聽左幾次先發覺係廣東話

intro

印第安老斑鳩

Mama, just killed a man Put a gun against his head

There's a lady who's sure All that glitters is gold

Lm

火炭麗琪

Last night~ooooohh~ I stuck in the wrong hole

Ylvis既

The fox
Someone like me

好鐘意聽住WEDNESDAY CAMPANELLA做家務

Justin Bieber - Baby

麥浚龍啲冷門歌

diablo都不遑多讓😂

漏奶咪撚關係

得4句歌詞